有冇邊個球員speed快過Mbappe

唔計siuma

gary speed

Bolt

Giggs 有speed

蘇甘寶

Evan Peters

英年早逝 列斯聯球王

Adama

Iñaki Williams? 好似話西甲最快

巴班基達，馬田斯

保特

Fifa成日用 好撚快

意甲個 杜格拉斯哥斯達囉

快到癲 打機好屈

00後唔識巴班基達

艾方素 戴維斯

我10後都識

麥佳亞

fifa最快球員

猶太

Ching sick ball

Hi下都傷

咁谷發唔傷先奇 下下爆

你確定快過麥巴比？

Auba點睇

巴利

Alponso Davies

Hakimi

快過啦 你睇佢拜仁d片就知

+1

贊尼

dembele同coman應該差唔多？

獲加

walcott

Jesse Lingard

bolly

Giggs有speed
Bale無speed

全盛卡卡

全盛朗拿度

Adama Traore

How about dusan tadic😂

跑得快過架火車既小明

呢個真

布斯基斯快啲

250

roberto carlos?

Walcot

Adama Traoré

真，包皮一定唔夠保特快

巴利 C朗 兩件跑狗

笑到我仆街
Bolt喺咁多短跑高手嚟講起跑都的確係慢
但一定會快過呢個傻仔

史摩寧

Ainsley Maitland-Niles

段片幾時㗎？保特有踢波？

有做過球員。

垃圾行開啦

好慢

外星人大哨，
麥=弱化版大哨

Walcott 都冇？

洛賓

上年 友誼賽

計盤波最高速
佢唔係最快啦

美羊

學界第4

話bolt跑步唔夠快

sane

艾摩卡冶

費托個post 話全盛費托快過麥巴比

我就係見嗰度我先出依個post

全盛兩隻字可以將球員吹到變球王

尼馬？

犯哂規

巴洛迪利幾時都係球王

跑狗禾確特

包皮勁在變速個下
一發力就爆開你一個身位

Bale點會冇speed新球迷未睇過佢硬爆巴查？

搞到巴查有心理陰影

前兩集FIFA最快係奧巴美揚 今集唔知

係跑出世界紀錄之前嗰段時間開始苦練起步
其實未至於係慢 比起60米跑手 例如香港人比較熟悉嘅蘇丙添嗰啲當然會慢少少
講緊都係半步距離

尊重啦

華倫西亞

硬爆巴查已經唔係最快
踢熱狗果陣既速度仲撚癲，下下同人drag race跑半場

Gary Speed

Marcos Alonso
出名快

Aubameyang?

你老味新會然？

其實全盛C朗美斯都好快

未睇過佢硬爆巴查？？？

你有鄉音？佢硬爆果隊叫巴塞

高登仔跑步快過保特
遊水快過巴菲特
炒股勁過菲比斯
是常識吧

佢爆個球員叫巴查呀柒頭

佢唔係講 史必咩
Giggs有同過佢一隊
Bale無

我講國家隊

我講緊隊波叫巴塞，你咪能柒啦

bale冇speed會入到國家隊?